多蒙特場波 真係北京電視機

1. 12m 插水都俾
2. offside goal 唔吹
3. 踩鳩bender 唔吹 失位og
4. 門前用手禁低奧巴美羊clear chance,冇12m
5. 最尾仲要攻緊早幾秒就吹雞

嗯

對面唔係皇巴拜 wfc